［無片］地鐵男霸氣擋門+屌鳩港鐵職員

有無連登仔見義勇為一野踢鳩佢出去

fb d留言講就兇狠

到頭來又係拍片睇戲

放片條友利申話自己係當時人

做乜鳩

拍哂片一腳伸佢出去肯定有手尾跟
不了

一腳伸佢出去嘛

條友都幾嘈下

最精彩既位又唔影埋佢

白卡佬